有冇人訓唔著 一齊吹下水2

樓主好似訓左

我

訓左啦佢

冇人開新postp牌第一次

覆返 硬巴打

本身我有fd係零售
同埋我有舊同事
通常我哋計升跌幅會用上年數嚟計
依兩個月生意係大約上年五成左右
外資公司都還好d
港資公司我唔全部肯定
好似IT咁 已經Office裁員
有巴打傳唔知百幾人咁

而HR見工 有機會係純粹見下人交數
唔夠人係之前 我撞到正一正依兩個月

咁請示下人可唔可以攬佢先，會唔會好小小？

啦，我就可以的，所以見到我就可以飛撲埋黎就可以架啦

btw覆返你 我唔識quote..
一直都有啊做鍾意嘅人 但有時衰懶同埋我情緒好唔掂 所以好驚嚇走人

我到依架都味開這好努力忍手

點引用㗎

點解大家咁夜都未訓，天都就光

訓唔著
sleeping schedule fucked up

等睇日出

你覆人果時 最高有個「編輯引用」 咁就可以成個 quote 拎番晒落黎

一飲完酒就好想唱失戀歌自虐

好多謝上個post話同我分擔嘅巴絲 但係好多時唔開心真係想有個人可以俾我靜靜咁挨住 成日攰到唔想講嘢 好多時同fd飲酒講講下已經全部靜曬 大家都俾唔到建議我 佢地都知我其實好清楚自己嘅情況 好多事都無解決嘅方法 只能夠繼續堅強挨落去
好希望嗰個人會出現

日夜顛倒嘅生活？

個個都懶 唔緊要的最緊要有一直keep到就好好架啦

情緒好唔掂，係點樣掂法？

最近成日發惡夢 成日訓唔好 好辛苦

點解大家咁夜仲唔瞓呢？

一齊加油

就黎天光 等多陣

係…

可以r下水吹

聽熱戀啲歌仲虐 虐多啲自己就好快走到出來

我冇睇過醫生唔知自己係咪真係抑鬱
但我成日會坐係度喊 之後發d奇怪夢
又會有時忍唔到燥 總之好唔掂
懶係死因

Hii

諗到自己嘅人生

我聽到好麻目 但唱就…

岩岩覆唔到你
當然可以抱埋你

日日都見到日出 慣了

你出嚟做乜 未到你
第二頁咋

你有咩水想吹呢？

大公司我唔肯定係咪hr仲扮請緊人
但我講果間就真係請
因為規模無咁大 唔會搞咁多門面野
Btw 我一陣再幫你問下係咪仲請

推到第三頁

你話過你想我戒煙 但我宜家一諗到你就想食頂唔順了

好的 唔該

有事睇下醫生啦 好多朋友有事食完藥大部分都有改善 至少俾自己多啲時候可以活得似個正常人

拿你都要堅持下去 等你
有咩心事開post 傾
唔好屈埋

壓力大？

有咩想呻下？同姐姐傾下！

懶可以用習慣去解決，迫到的。

但抑鬱就要去睇下醫生，但唔好咁快住，真心做下運動放鬆下先。因為我媽媽都有抑鬱同燥狂，佢要食藥先控制到。

搣咗佢啦好難戒 飲少少算啦

我可以好正常 同朋友都可以玩得好癲
比起以前𠝹手啪藥 宜家好咗好多好多
只係總會有啲野 係唔會好

我都係瘋狂亂覆人炸
自己又比唔到咩話題出黎
你有冇先？

講完都係要繼續面對 都係諗下點出pool等我開心啲好過

女朋友轉左新工無幾耐
突然之間話要分手勁堅決嗰隻
講咩都冇用做咩都冇用
身邊所有朋友都覺得係帽事
求屌醒

我唔想食藥
懶就…宜家有keep住搵下野做
加上下星期開學應該會忙 應該會好d

我已經由5變咗食1
但飲多咗酒…

我就係無乜呀，所以先問下大家

早幾日崩潰同人傾曬了 雖然喊完真係好好多 但係烙印咗喺腦度 而且每個禮拜都要面對同發生緊

我都想知 日日都發啲咁嘅夢遲早癲

但有機會關腦既分泌問題，唔係自己可以控制到或者搵野分散注意就可以解決到

學我咁 一齊亂搭下爹

半夜醒咗

明 我就會限死自己唔可以自殘啪藥
但係總有啲嘢唔會好
希望你現實會有人俾你依靠下

希望啦 啱啱都有講其實已經好咗好多
但有時會諗係咪一個輪迴嚟
正如哲學入面個永劫輪迴咁…

有另一半會開心啲,但會有其他野煩

其實有時都未必一定要搵到某個人先會幸福快樂嘅，一個人都可以有一個人嘅快樂希望你地可以快啲渡過到你地嘅難關

有 身邊嘅friend對我好好 我好愛佢地
但有時候唔可以靠人

食少少就算啦 飲多排可能就會唔想飲掛
我喺飲到飽都未醉嗰啲真係唔係成日有feel

不過9成堅請人 唔係fake人果d
因為細公司既做法係請到個好既會淘汰個差既
如果佢in完你 覺得你個cv ok 就請架喇
除非你個外型極差架姐

自己想食就食

咁任何時間都有任何難題架嘛

但我一直都會記住我自己諗明左既一句話

「沒有不開心，又怎能襯托開心的開心」

我成日溝酒飲唔使好醉但暈下都幾好
逃避下現實

想戒

放低啦 唔需要懷疑

外型方面我諗都算有信心

我都唔知自己一個可以有咩樂趣 電腦都唔係好想開 依家打機都係當同朋友聯誼下無咩樂趣
幾鍾意煮嘢但係煮完都係自己食仲要自己洗
諗到又繼續攤喺度

如何搭嗲又自摺了

試下9 答啦，haha

睇下大家講緊咩 睇一陣 岩位就回 唔好理

咁有自信？睇過

至少生活多啲色彩 日日都好似黑白咁 星期六日染埋紅添

呢個真喎 我都係咁諗
根本如果冇sad嘅 唔會知開心有幾珍貴
所以先唔想食藥
周國賢話過 情緒病最恐怖唔係你有幾dark 而係有幾沉浸係嗰份dark入面 或者我就係呢個status

我都想睇下

咁樣咪搭嗲囉～～

唔自爆啦 不過真係ok
比普通好少少囉

Sor 岩岩睇唔到 佢係ex ?

好啦 多謝咁多位

我WEAK 要訓了

早抖啦，大家早d休息啦

搵多啲野做 睇下書寫下日記

始終唔可以下下煩住佢地

連登 不了

無圖無真相

lm

Bye bye 巴打

早抖!

形容下！

啱啊 大家有自己嘅路要行

我都會

大家係咪要訓喇

未 等你搭嗲

咁所以如果你睇得通就享受你嘅sad啦要
佢慢慢就唔會係sad，而會成為你人生最值得去珍惜 你死都唔會想去忘記嘅一刻黎架啦

我一直以為唔會有啲咁嘅事發生係我身上
直至到依家乜都做唔到個感覺真係好難受
多謝巴打你覆我

講起日記就醒起之前拍拖以好愉快嘅心情寫完幾日日記 個女仔先同我講其實唔鍾意我 不如做fwb 依家望到本日記都想笑自己天真

哎 成日2-3點就醒左

朝早10點就開始眼訓

呢個難d 日日發惡夢係好辛苦 喊住醒
但係我覺得周爸寫到咁多歌有共鳴某程度上都係因為佢呢個status

我都成日自己煮完自己食同洗，雖然係有啲麻煩，但咪當比啲嘢自己做下人係要有嘢做先唔會諗太多唔開心嘅嘢

問左 真係請 一陣sd cv去啦

前幾年度係178高 唔知有冇高到
皮膚就比較偏黑
身型就中等 唔係大隻
肥就唔算 有肚腩
雖然d人就話我係飲得酒多
樣就形容唔到
不過大部分人第一次見我會覺得我個樣好串

試吓為自己而過活啦 搵多d野學下做下

識新朋友有無機 起碼出去行下

好呀 感謝

咁又係 有無咩好煮 搵啲嘢挑戰下
以前懶煎塊牛排整個薯蓉又快又好食 不過食悶咗

我想講我試過最嚴重係連去做運動都會分心諗起佢

咁唔使理佢叫你做咩啦

甜品囉 女仔鍾意

我都想咁理性

好多人都試過會錯意嘅

你話上網睇到請人
唔好爆我出黎呀

當然

煮咩就要睇下你自己中意食咩你係為自己而煮架嘛

不過大部分人第一次見我會覺得我個樣好串 << 你係西面嘅朋友呀？

以前自認幾外向 但係依家已經唔敢再識人

有冇人飲完酒同我一樣會腳軟

你人生唔係得佢架嘛

冇飲過
利申 絲

唔會腳軟但一飲已經即刻想嘔

未試過飲到醉，有次飲太快頭暈想嘔就唔想繼續飲

分場合囉 去玩時就冇乜嘢
唔出聲d人就覺得我個樣似串
但我d言論完全唔係

如果腳軟咪好搞笑

唔會

發夢識到架
我個fd就係發夢識到佢男朋友

我明 但未放得低
同埋某程度上飲完係好唔舒服

會頭痛only 腳軟第一次聽

Hiya!

五會啊

次次都係嘔完再飲

我醉過好多次 但係有時係眼訓 有時係崩潰喊 之後就會開始成身冇乜力 依家好腳軟

你班仆街咁夜仲未瞓
Btw 已經個幾月日日接近天光先瞓，點算，點較翻好個無理時鐘

both

各位我都要訓先了
聽晚希望可以再吹到水啦

嘔完仲飲係咩玩法，做咩咁虐待自己

沖過涼就即刻要起身返工訓唔到好辛苦

依句成日聽
明個道理,但好難抽離

我覺得出嚟玩就預咗

但係嘔完真係特別精神

算啦由佢 反正遲啲開學都五會早訓
天都光埋啦cls

仲有一年學生哥做，唔洗翻長工住

以前成日整 但係之前減肥戒咗甜 依家只係食好少

飲多傷身 有時飲下好啦

我明！我都係西面但其實講嘢9 嘅類別

其實都唔會 係真係好少少
不過第二日都一樣係好辛苦㗎喇

訓喇訓喇 各位早抖
第一日玩連登 原來都幾開心
多謝大家
早抖
Btw遲啲開翻個自己用,借咗人地個acc玩陣

平時好中意食嘢㗎我 但係呢排壓力大到無咩胃口 所以就唔係好諗到

係咁架咩

想試通一晚頂，忍撚住唔瞓教，第二晚會唔會真早瞓到

嘔完唔會仲好辛苦架咩

有冇人對酒精嗰個味好敏感一入口已經即刻想嘔
定係其實係我太廢

戒㗎喇 雖然講咗好耐

明啊 但我一挽落就忍五住笑 就破哂功 由西面仔變傻笑仔

身體差咗好多

以貌取人是基本吧

好難忍

死都要瞓返一兩個鐘.....

無 然後第二晚會繼續捱修仙

宜家訓，下晝兩三點起身

好多人都咁 真係次次見fd d fd都以為我好cool

我要完成呢個壯舉

咁整d主菜囉 識煮野食嘅人好吸引

濃度高嘅會有少少頂唔順，低就還好

好 聽晚試下先

可以卑佢地誤解做個高冷男神

我從來都係外貌協會嘅榮譽主席

屌，見到天光嗰下好撚大壓逼感。證明咗又一晚天光先瞓

我啲菜式清一式係辣，問我煮咩好都無咩頭緒

記住po上黎

對自己好啲

開學希望會好
希望一切會好。

不過依加都冇啦
冇乜點去想識新朋友

呢到咪有人發夢五介意傾幾句就識到人架啦

第二日無嘢做嘅話都無咩所謂嘅

得啦 黑面之神吖嘛

錯 係又生存多一日了

依家見到麻木咗
但係如果有日天光前訓會好有成功感

攞啲時間去自己挽都得啊，識五識新朋友好閒 有緣就有架啦 應該

好過無女啊五係咩

好 得閒煮就po上來

今晚去睇放winter on fire啦

可能低血壓？飲完酒之後記得飲返多啲水，身體會流失左好多水份

係呀 通常見得多就識㗎啦
之前朋友圈太大
試過一日內見四圍人
之後就慢慢縮窄返
不過依加又有時覺得悶

可能可以食下supplement 幫手

agree 好耐無早訓過好辛苦

最慘埋身嗰啲永遠唔係我杯茶
我係個好麻煩嘅外協 樣接受唔到就只能夠做fd

四圍人好癲 24小時點分
朋友在精不在多
冷靜下 太多真係會係消耗反你自己

希望唔使再睇日出

明嘅 但外協真係好难揾到人現實與理想

同意，有幾個真心知己好過一大堆酒肉朋友

晏就下午茶晚餐宵夜
之後就開始去揀朋友了
真係揀返d人係你有事時會幫你嘅

之前係啊 低血壓低心跳率 而家唔知
飲咗好多了但我連續3晚定4晚有飲酒

啲人個個捱夜等天光為咗睇日出，我哋就日日都唔想睇日出

星期日明明搭車嗰時攰到企喺度都訓得著 但係返到屋企真係想訓又訓極都訓唔到 但係又好頭痛 最後又係7點幾先得

冇錢落街食…成日都係訓到下晝 之後6-7點食碗麵
之後又hea通宵

咁梗係當然
不過你細個時梗係想識多d人
個個都見下咁

係！！ 一上車就忍五住想訓 係張床上就碌黎碌去幾個鐘就天光無得訓

我睇到厭…

咁樣好唔健康 對自己好啲啦 最多分啲飯卷俾你啦

我都試過 chur到爆 然後第二日都約咗三圍

冇乜胃口食…飲水飽
希望遲d返學會正常d

上得連登應該都五算細啦
圍威喂太攰啦
想留反啲時間做自己野 發夢都好

不過有諗過去返之前嘅生活
無知是最快樂的

一齊煮下嘢啦 懶嘅都整下三文治/整水果乳酪 至少整完啲嘢唔會忍心唔食 用啲方法迫自己正常少少

唔係㗎 連登一樣有d係讀緊書

祝褔 反到學應該會chur到你想五食都五得？
反正我一上堂就好肚餓

同人social其實都幾攰我會寧願唔使見咁多人

都坐底17 8歲啦 心智仲甘細個咩少frd子五太知

返唔到去了

懶…真係慣咗一日一餐
開學應該會好d

有時知自己有圈子就夠
後期有時鍾意一個人

我year1

十七八歲會的

竟然未訓

year1 fm加一

我以前打機會打吓好想食野 宜家冇了

返唔到啦 太多人太耐冇搵

以前識落好多friend又想繼續聯繫

起番身

睇黎係我同人接觸太少五夠清楚sor

social嗰時就覺攰 但係自己喺屋企唔係悶就係亂諗嘢

五係啱啱先訓咩擔心

差唔多啦 都係十七到廿幾咁上下

咦樓主hi

同d可以係佢地面前放鬆做自己嘅人一齊先舒服

一係平時做下運動
消耗多咗就會肚餓 人又開心啲
開學chur起來都係會食得少 最重要都係心態

短眠

做咩訓得咁差

嗨

太耐無見人係真係會癲癲地間五中social下就夠哂皮

做完運動更加唔想食

都係嘅 不過我對個個都差唔多
係返工時就唔同d囉

心事重重

飲完酒有時係咁

特別係fm 新識個d人真係social得有d辛苦

訓教我有研究過喎
等我搵下仲睇唔睇得返

好彩聽日放假

之前做過學校問卷test 睇下你有冇情緒問題
到佢send email嚟叫我見councilor我又冇乜嘢就推咗佢
臨近開學又嚟料 老母今年開始想正視呢個問題就chur我搵醫生睇 內心都幾抗拒therapist 諗咗好耐好冇send返email俾學校councilor 但其實我又知自己咩事 覺得傾下計好似嘥大家時間咁

無聊間中食下零食都好

平時好訓得 係飲完酒多野諗先咁

有時會嘅但係正餐緊要

agger 所以我特登defer 打算新一年縮埋角落頭唔social 好極端

見therapist啦 你自己都清楚

我都想有呢d野又唔敢叫屋企幫手搵

試過 當時照見照傾都係應付下當做任務 覺得社工幫五到自己就五想同佢講咩事
甘五想見既話咪揾其他信得過又幫到你既人 始終share左出黎會舒服少少

大家俾啲建議樓主啦

訓得唔好就可以睇下

我唔係訓唔著 係成日發惡夢喊醒

我媽都係chur我自己上網搵 叫我唔好朋友睇過我又試 未必適合自己 但又叫我睇上網睇評價邊間好

今年fm已經準備自摺social好攰又五係好似中學果啲日日見無得避 等開學就做個毒撚小摺摺

好驚網上多打手所以先上嚟問有冇人有經驗

我個間係日日見冇得避

甘慘架咩 雖然我都係同一班人起碼要對半年先

我都係…

我嗰陣有同學分手頹到仆街 又喊又盛主動見學校社工 後尾佢自己都懶得去
其實我又冇咩想share 但就anxiety 今年算好 就冇咩depression

hkdi

我都有研究
最近有睇d關於控制夢嘅嘢

有時發夢係同身邊嘅好類近
又或者係你係夢入面知自己做緊乜
所以我就開始google下d資料 好奇下

FTV...五係同科啊嘛

好勁 我覺得夢係潛意識 因為我d夢好真實

其實好多都有經驗 睇私家睇政府嘅朋友都分享過 我咁抗拒一嚟之前見過一次therapist感覺不良好 二嚟食嗰啲藥會溫溫鄧鄧我又唔想

我都係唔想食藥

睇你覺得自己應五應付到啦 捱五住揾人單純傾下計都會舒服啲 好過一個人亂諗野

lm 去緊旅行落bar飲緊自己鳩fing

9月反足24日
同校有緣見啦巴打

好chill

去邊度旅行 好多bar都好有特色

我又細到大都控制到 所以我係唔允許自己發惡夢
啲人話控制夢/清醒夢可以練得返嚟

我研究緊可唔可以奪取夢嘅控制權
有時可以部分控制夢入面嘅自己做緊乜
但控制唔到人地 或者係其他事物
但又掉轉頭諗
個夢係自己嘅 點解淨係可以控制到自己
之後我又google下
要練到自己發夢時知自己發緊夢先得
而唔係醒咗先知自己發緊夢

係絲
我有day off

但其實自虐下都幾爽

hi 絲打
我都有day off啊 一日囉

終於出現了
我都信係
不過依個係有先天後天
先天屈機d
我先天只能控制部分

有睇過 但而家我連自己發過夢都五知
訓練都好難訓

我都可以控制到部分 不過自己算少夢發 除非好多嘢諗嗰排

不過喺香港真係未試過自己一個落
係喺外國先覺得無咩野 喺香港自己落硬係有啲老尷

我一星期返四日btw 你有冇報ocamp

無啊 都話做小摺摺隨緣啦

佢有講過有幾個方法
不過我就冇跟佢

亞美尼亞
呢間還好 佢間野叫beetles但好少播beetles啲歌反而播其它舊歌多 真係唔識

雖然控制到內容 但點都控制唔到自己醒
我自己為例 當控制得多個夢 個人意志越清晰就好易醒
不過我覺得我算係後天 只係俾人早開始

我好似大約隔日左右
不過其實發唔到夢先爽皮

好似話人瞓覺一定會發夢 只係睇你記唔記得

其實都唔算要練
只不過keep 住發生 會習慣
所以大概知玩法

係 有聽過

瞓喇大家早唞

同校喎

有排發夢成日夢到我fwb
到醒嗰刻發現佢唔喺度流咗兩滴眼淚

當控制過夢境就會想試啲再勁啲
琴晚咁啱睇緊關於靈魂出竅
但呢個真係靠先天

早抖
要快啲訓著

但係我好想發反個夢 有印象係我由細到大發到同一個夢 好似電影甘 每次發反呢個夢都可以睇多少少劇情 但係到而家我都未睇到結局
同埋前面劇情都開始五記得啲detail位

但好似話有科一定要報活動

大家仲唔訓嘅

好神奇可能今日oday見過

我反而會珍惜
有時候你做唔到嘅
可以係夢入面做
例如 可能以後不再見 但可以係夢中相見

我可以控制自己繼續d劇情
試過比人嘈醒之後訓返係會繼續返嘈醒之前個夢

有聽過唔好亂打坐 有機會出竅返唔到嚟

咩全人啊嘛 可以參加其他五一定要ocamp 要夠活動時數姐 一樣嘅

今日我一開始自己一丁友 見個個都有frd子

咩科

無啊 一直去五到結局好多年啦已經

唔好sad

Fmd

有人講過
部分夢係關未來事
可能依加2019年啦
發生樣嘢 係同你上年夢到嘅差唔多
有一種 好似曾經做過嘅感覺

我係只限同一日
但試過夢到過一樣嘅野 勁恐怖個夢

今日完talk我企係出面等人圍爐囉 有個tg谷就話相認取下暖甘 你應該有見到我地hh

無谷呀我 絲打今日點著 我可能會有印象

真係,成日有似曾相識既情境

係咪有個短頭髮戴眼鏡嘅女仔 仲有一個女仔染頭髮個堆

冇真係研究點出竅 之前聽過係
如果我叫你回想琴晚係點瞓著
你回想嘅畫面係俯瞰自己喺床瞓覺
咁你就係有機會靈魂出竅嘅體質
但我就係正常面向牆嗰隻畫面

絲打今日都係自己一丁友？

我夢到個d殺人恐怖夢…

我好肯定前面係一樣嘅 但後面就睇都未睇到
動作大片甘樣 所以有興趣追落去 但係個夢五更新
可能係天意要腰斬我個夢哈哈哈

！係啊 我係短髮果個

有同人傾下計

咁都比我記得

我好似知係邊個

你讀咩科

114104

做咩事呀

有無興趣相認

有冇報ocamp同soc

絕對有

點解都知我係邊個有興趣可以相認下哈哈

有機會先

報左大o

醒下啦呢個世界好大 咁樣發展唔會有結果

你今日點著

甘你地大o相認啦有個伴挽

完咗喇
希望遲啲會有新對象

我地三個喇 唔好dum低你 你會唔會記得其他人點著？

發下夢就由佢啦分清楚現實同夢咪得

要抽

唔get 講詳細啲 最近先係咁？

我無報到ocampjoin五到

佢抽中左我 佢尋晚打左俾我

係斷斷續續定係獨立開哂 有少驚驚未聽過

都唔緊要架 照相認！我白tee牛仔馬甲加黑色裙 有戴㡌 如果有印象嘅話個個就係我

幾大呀你感覺你似仲係大專大學果堆

我冇收到電話

有冇睇過24個比利
會唔會係分裂緊

問題係仲有留戀呢
btw痴線你地仲未訓香港應該已經七點幾

冇咁恐怖 佢係人格分裂 人格分裂係一個身體入面有好多個人格 每個都有獨立記憶性格 但我唔係

五同啊嘛？ 比利係獨立哂五知其他人格做左啲咩

係啊7點天都光哂 可能食完早餐補一補眠掛訓五到

估到潔身自愛啦 你仲細實有機會搵到

btw琴日你隔離有個女仔著長裇衫勁想問佢熱唔熱

搞咩訓唔到開學壓力？

會五會你成日做呢啲事令你身體下意識就做左呢啲行動 令到你諗緊野個陣先醒起原來自己做過但係又無咩印象

唔知

佢有個人格有保留所有記憶
不過我都係廢up下

oday？我都着左白色長裇 係咪我黎架

去練習下訓覺先
早抖

呢排發夢好多事嘛 諗多左就心煩就訓五到

早抖啦有緣再見

長頭髮

早唞

我都想去

好似係控制力最大個個定係主人格？

甘姐係隔離個兩個女仔啦 甘等左甘耐都無講過熱應該就無事

去o night將就下啦

無收到電話？

唔太記得了
食咩早餐好

冇…係咪姐係冇份

飲朱奶超正 加個多士或者公仔面

咁我又未知佢打哂啲電話未喎

想食茶記之後去返工

屋企附近無茶記要搭車出去先有 好耐無食過

Same 所以我諗緊食唔食好

公仔麵 咩餸好
我日日食一樣好悶

落開魚蛋火腿荷包蛋之類荷包蛋必落

順路咪食要兜路就費事啦

住邊度附近會無茶記

杏花邨得一個大商場

要搭去柴灣筲箕灣小西灣先有得食

留名

hihi

淫蟲hihi

硬硬hi

種子hi

helo 咸蛋肉

咕嚕肉halooo

你讀di fmd?

咁早呀你

你地玩成點呀？大o

no啦
我好老架啦，做緊野

未玩呀 3號先start

你之前係讀fmd?

唔係呀
小弟讀乞食科

比boss 無啦啦叫番工
但番15分鐘就走人

你讀咩

下？走人？即係你本來今日off?

架下去搵人食lunch

本身整到腳，我話home office
但臨時又話想見一見咁
就叫我番去
咁我以為有咩重要事
點知冇 番去15分鐘就走人了

acc

咁宜家做緊咩

想見一見咁掛住你？
無事就咪叫你返啦
你無野呀嘛

做office工

咸咸hi

i need you girl

整傷左韌帶同埋半月板 所以先唔想番
Pt 黎

岩呀 我番到都走，所以都唔知番黎做咩
真係見一見 好晒時間太掛住我嘅笑容

嘩，你搞咩咁大獲？打波？

佢應該睇你行唔行到

好眼訓

訓落我到

你返緊工喇？

返緊啦
扮工

唉 我積左好多野未做
已經拖左好多日

你有咩要做呀

巴打我等到下個星期二先sd cv
本身有個獵頭公司巴打有個New Era新客
我睇埋嗰邊咩環境先

好呀 你有需要就sd 因為佢地keep住請

跟d客既order
雖然係d好簡單既事 但我懶

我都懶

又夢到佢

看看hi

發夢呀，比畜龍追果時，咁我守尾門，睇下有冇其仔兄弟會落單。

但有下好近，果時又得自己，同埋有個仲近畜龍。

有下佢突然佢大叫「走呀」！咁我就都驚，就一下爆左50幾級樓梯同埋跳埋入mtr。應該就果時整到

收到電話了

嘩！不幸中大幸，好過比班狗打
好過比佢地捉到

都係 果時都睇到人人都走晒先走

咁你嚴唔嚴重呀？慘慘豬

平時唔好成日諗住應該會少啲夢到

包左5日腳 都好好多了

我成日都懷疑人生，咁諗咁後生就成個阿伯咁，周身痛

好腫？

我都係

冇腫到呀但好痛

我架下都仲搵緊方法點搞番掂隻腳，我係日日睇鐵打，好貴呀！

咸蛋阿伯

仲行唔行到

等陣諗住落去跟大隊叫玩命

但其實都唔係好行到 會痛

你愈唔想夢到就愈會夢到

你係腫 ? 定係痛only ?

痛 only 呀，咁耐都冇腫過

你係屋企叫得唔得 ?

活絡油果d有無試過？

但琴日我果區嘅小隊都好努力
好想出一份力

係屋企叫落去聽唔到咩？

算喺呀，傷果d位都第一次聽

聽到呀但想叫到全個區都係聲就要落去叫人叫架嘛

小心呀你，快d好返溝女

有喺泰國買咩老虎膏但冇咩用

我希望一陣我果區有人嗌

下次轉名可以ref下

用活絡油 每晚捽耐半個鐘以上 有用

岩呀 天下black popo都是一樣black

岩呀，我咁型，咁熱血，實溝死女

你邊區琴日冇咩？

拎出黎睇下有幾型？

聽日買黎用下先，會唔會好大陣伯伯味架

Ssp 我住果個位無人叫過 可能向大街

你今晚都叫味比你

會

但ssp成日開花，睇到我都好high

No
一定會比女女笑

晚晚

邊有咁多女女聞你隻腳呀

本身隻腳好臭，試過比個好包容我嘅人聞，聞完佢都頂唔順爆粗話我

真愛先會肯嘗試聞

hiiiiiiii傾計啦傾計啦

我依家先食第一餐

咁晏起身呀

岩呀 我仲要世界級腳臭

醒完訓訓完醒

又耳鳴成日隻耳無啦啦beep一聲長嘅

痴線我嗰邊連續叫咗二十幾分鐘

Hi

唔使返工？

有無睇過醫生check下咩事？

有乜想講呀呀呀

冇應該係身體差
日夜調轉又食無定時

學生

耳嗚應該唔關事宜d事

你下次小心啦

想睇你點熱血

想聽你叫

硬硬hihi

早d訓啦

來吧！住進我的心中

嗌完返黎喇

大唔大聲先

我嗰邊連續嗌咗三十分鐘

有叫 下次出去集會一齊叫

我怕醜

返黎啦觀塘公海有人post左我把聲架啦

我地叫左一個鐘

我都岩岩叫完番黎沖完個靚涼

我果邊一個鐘！

Ip都唔洗check

我又join

又唔喺犯法野怕咩人知

邊到

怕咩呀大叫我想溝你

咁正

Join

你又係果到？

831 遮打見！

Ssp拉左好多個街坊。

我唔係尋晚果個陽光檸檬茶廣告呀

係呀我好大聲 我都覺

下？..........

係呀

831 遮打見！
平日就樓下見

你冇事呀嘛岩岩仲好和平，睇左陣就話拉左20人

係呀 有popo一巴打落個女仔到 又拉記者

我睇到好心痛 一眨眼就十幾廿個

無人性

真係好多個 沙田都有
宜家仲有街坊係度屌緊

痴線

無用啦，又比佢地拉

有街坊去個廁所唔見左個仔 都唔比搵
香港咩事呀

想問下你地睇到新聞會唔會有種抖唔到氣既感覺？

香港幾時先會好返

唔好睇
去大叫

會 but who care
用返日本社運做例子
過度強迫自己 最終只會失敗
要keep住個心先有得鬥

都係

有 會好灰 好屈辱 喺連登睇到就睇下 唔接觸太多 喺做下plank嗰啲之前就睇少少用憤怒驅動自己

點訓 平復唔到

？？

hiiiiiiii你個名好好食

好肚餓

最後無煮嘢食 屋企人難得喺度煮飯 來緊幾日都唔喺屋企

我都想有屋企飯食

屋企人呢排俾人炒咗先咁

咁又慘咗d

我平時返學夜晚都係自己食多 食厭曬樓下啲嘢

I know that feel bro

我明 飲下酒 識下新朋友（女）好好喊一次就會慢慢好

話說你地有無相認到

明明係男朋友呃我，我都仲搵佢問左佢2次佢出唔出黎傾，佢話出黎冇意思，我就同佢講自己出去行，跟住佢過左陣同我講佢出去拎野，佢寧願曬1個鐘時間來回出去拎野，都唔肯用10分鐘時間見下面，佢拎完野明知我仲係自己一個既時候佢只係同我講你唔返屋企就分手，係出面等左佢兩個幾鐘都係白等 喊足幾個鐘好辛苦

我平時係煮麵…一餐

至少唔好係公仔麵 同埋落多啲餸

我通常食米線個d
之前有段時間係食蕃薯雞胸菜

係咪習慣咗減肥食咁少 瘦都要瘦得健康啊

仲減緊肥但我係真心覺得蕃薯雞胸菜好好食

係好食而且夠健康

但係都唔可以一日一餐

我係烚加少少故椒
娃娃菜都好好食

你咁食介唔介意講下自己幾高幾重 維持咗咁耐仲洗減咩

娃娃菜

冇啊我生理時鐘太唔健康所以瘦得好慢
同埋有時同fd出街會食肥

勁好食

冇4000蚊收

又要日出了

又睇日出

hihi 食完飯去發夢

hihi好急屎

好攰又訓唔到

唉好嬲

好攰 辛苦晒